26出發去東京 求行程指點

26號1800機 落機就狗沖酒店放抵行李

27號8點出門口去富山雨晴海岸
（天氣好景靚就留到日落再出去市中心是旦搵地方訓）
個景唔靚就改去相倉合掌村加睇下有冇機會落埋白川鄉望下之後就返返去東京

28號 就去埼玉整宇宙玻璃（坂戶市）同埋去妻沼聖天山

29號-3號主要去返東京玩 打算去迪士尼海洋 睇銀杏 卡比cafe 台場 其他未諗

巴打有冇好介紹/可修改既位

食唔食壽司?

26-30既日子會食

坐bar枱同師傅邊食邊傾計

n4咋 傾計難左啲 聽佢講啲材料邊到黎同介紹點食都得既

Google translate

有咩好食既介紹呀

TABELOG

唔好食迴轉
見到小店就入去
叫師傅介紹
咁先好玩

搭車都無半日喎 冬天會早天黑 你預自己影幅相就走？

去新宿無料案內所，好正

我係 因為東京好大多數去過 同後幾日同條女去玩多